一代賊王死前畫面曝光

講緊羅渣咋，唔係葉繼歡

佢賊黎架咋，個個都當佢神咁拜

你個比喻好有趣，可以拜海賊王但係唔可以拜賊王

收皮啦 賊咩撚野王
大陸佬黎昨

加多句 神以前都係人